```md
# 標題
## 二等標題
### DC最多只支援到三等標題
#### 四
##### 五
###### 六
####### 最多到六等標題而已
```
# 標題
## 二等標題
### 三
#### 四
##### 五
###### 六
####### 最多到六等標題而已
- - -
```md
內文  
若要換行，請在尾端加兩個空格  
```
內文  
若要換行，請在尾端加兩個空格  
- - -
```
**字**  
*字*  
~~字~~  
<u>DC不支援底線</u>  
```
**字**  
*字*  
~~字~~  
<u>DC不支援底線</u>  
- - -

```md
> 區塊  
> 區塊  
> > 可以有第二層區塊  
> > 但DC不支援第二層區塊  
```
> 區塊  
> 區塊  
> > 可以有第二層區塊  
> > 但DC不支援第二層區塊  
- - -
~~~md
```py
print("hi")
```
~~~
```py
print("hi")
```


```md
~~~c++
#include<iostream>
using namespace std;
int main(){
	cout<<"這種寫法DC不支援"<<endl;
	return 0;
}
~~~
```
~~~c++
#include<iostream>
using namespace std;
int main(){
	cout<<"這種寫法DC不支援"<<endl;
	return 0;
}
~~~
- - -
```md
`程式代碼區塊`  
`但是只能寫一行`  
`***裡面的字元會忽略掉md語法***`  
`~~例如這傢伙就刪不掉~~`  
```
`程式代碼區塊`  
`但是只能寫一行`  
`***裡面的字元會忽略掉md語法***`  
`~~例如這傢伙就刪不掉~~`  
- - -
```md
- 列表
- 減字號後面要空格
* 也可以用星號
+ 也可以用加號(DC不支援加號)
+ 但不能混用
	- 第二層列表
	- 前面加一個Tab鍵就可實現

列表後面要空一行，不能直接接文字
```
- 列表
- 減字號後面要空格
* 也可以用星號
+ 也可以用加號
+ 但不能混用
	- 第二層列表
	- 前面加一個Tab鍵就可實現

列表後面要空一行，不能直接接文字
- - -
```md
0. 有序列表
1. 規則和無序列表差不多
	- 有序列表和無序列表可以混用
		1. like this
2. 左邊的數字可以隨便亂編，電腦會自動重新編號  
3. 但最好別那樣做，很邪教  
4. 有序列表的開始取決於第一個編號  
		2. 但某些軟體不支援   
			100. like DC
```
0. 有序列表
1. 規則和無序列表差不多
	- 有序列表和無序列表可以混用
		1. like this
2. 左邊的數字可以隨便亂編，電腦會自動重新編號  
3. 但最好別那樣做，很邪教  
4. 有序列表的開始取決於第一個編號  
		2. 但某些軟體不支援  
			100. like DC
- - -
```
登入驗證  
[點我](https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ&pp=ygUXbmV2ZXIgZ29ubmEgZ2l2ZSB5b3UgdXA%3D)  
或者<https://google.com>  
  
ET01股份有限公司  
![ET01的圖片](https://avatars.githubusercontent.com/u/66681962)
```
登入驗證  
[點我](https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ&pp=ygUXbmV2ZXIgZ29ubmEgZ2l2ZSB5b3UgdXA%3D)  
或者<https://google.com>  
  
小ㄌㄌ股份有限公司  
![小ㄌㄌ的圖片](https://avatars.githubusercontent.com/u/66681962)  
- - -